夢係要發㗎

發夢見到香港本身冇路可行
難得而家夢中有一班人用攻城車為香港殺出條血路
為民主而努力
請大家唔好再為左個光環而搞分化啦
希望大家可以支持呢班香港人
加油啊！！！

推

推推推推